點解前兩日先做完白事，而家又出事

點解2019要咁對我
點解2019要咁對我地一家
點解個天要咁

出乜事？

絲打願聞其詳

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

係咪死黑警害你屋企人